呢條女既鼻屎應該都係好香甜個隻

岩哂你隻食屎狗

其實你 定延都發現

非

定延我老婆

否定

食評呢？

覺唔覺得自己有啲變態？

未食唔知

否定無效

否定否定無效

識錯印仔原來係個咁嘔心既人

今日唔掂

gay

一定好撚臭

條賓周重香

不了